有冇人被抄過牌又成功過到強國

可能要過嗰邊工作
係咪唔會過到境

抄左實查

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

Yes，macau都會

預左查
但做好準備帶後備電話keep 少少平時record過唔過到

建議轉工, 摶唔過

直頭唔準入?

手足小心

小心有去無回

macau 會？ 咪危言聳聽

屌哂你地 義士唔係condom啊

推

隔離post係冇抄牌都入唔到macau

咁出境去日本果d會唔會查？

準備嚴刑迫供 記得食好D可以當最後一餐
寫定死前願望清單 去之前好做哂佢

會
唔係吹水

新聞fact

另外有身邊既人經歷過

日本唔係中國領土，無影響

咁點算， 要點做

小心被叫雞

可以博嘅，
但實會被問話
驚就唯有唔去

澳門都會咁 又唔係強國

澳門咪即係強國

點解我全部comment 都有一個負評

澳門除左年年派錢俾自己友之外, 同強國有咩分別?
佢地23條左好耐啦

再見了。

大不了唔去

最多查問一兩粒鐘+拒絕入境，唔會有事

唔係強國你都講得出

送頭

永別

會，只係冇過大陸咁嚴

過澳門試下先，得既話再去強國

係驚到時得我一個過唔到柒又影響人
可能都要早D拒絕

rip

命仔緊要定份工緊要？
共產黨有乜未做過

好坦白講，大陸人完全無當過香港人是自己人

而家風頭火勢，我勸你無乜必要都暫時唔好上去住，特別你後生又比人抄過牌

試左 無事

Sorry 問得衰 應該話出境果part會唔會比人查手機扣查等

Thanks 巴打

點會呀

過到 之後就⋯不見了～

除非你是gphone先會

過得去就唔好諗住有得返黎

我諗如果係行山前後（非現場）抄冇乜大件事掛，現埸抄就真係......
我估估下ga炸，LM學野

想知道淨係去北京轉機會唔會有事
利申：被抄過牌

上次已有巴打開post講過

唔該哂巴打 我都係唔去啦

仲返蝗國做乜9
轉工啦

抄過牌都去中國咪即係送頭

呢排少左但都仲會逗人
同埋愈來愈接近十一 唔排除過兩個星期又捉番緊D

而家唔會check

乜鳩周街都係殘體字，
尤其酒店，d指示牌、賭場d機，
全撚部都係殘體字，想搵粒正體字都冇
又周圍都係蝗國人
同強國冇分別

有 不過你需要打扮比較大陸
買d奶粉或者護膚品或者大包細包咁過關

想搭單問下冇比人抄過牌風險有幾高？
就快十月好驚

唔好搏啦手足
直接同老細講 唔方便過去
佢唔ok你就搵過份工算啦

手足唔好玩命好冇

冇事，不過小心俾AI點相

gphone (拘捕師)

實有架
番唔到黎咋嘛

我地會代你行落去

有

唔使試
被人拉或者抄過牌 都好大機會入唔到澳門境

申利：我就是成功既例子 no need fact check coz I’m the fact

上星期四去完 完全無特別 同平時一樣

利申 無被抄牌

10.1前查得更嚴

大陸人完全無當過香港人是自己人
yes

台灣人都冇
佢哋要留島不留人

same for hong kong 留島不留人

本人上星期日過澳門，剛星期六返大6，無人check我

澳門係中午時分過關

大6係落狗洲上午9:30分左右，check電話房未開，可能太早